Edifier R1850 定 R1280好？

我聽人聲，唔洗bass
請各位大佬解答

聽人聲
有質素要求
要買貴啲

我咁budget 係一千架咋
咁1850？

定係你意思係既然只要1千咁啲quality 都咁上下
隨便買啲$500蚊嘅都得？

我用緊R1700bt
好穩定 有遙控 用咗2年冇問題
聲音方面夠大聲 bass 好夠(有得較)
音質方面 可以話係呢個價錢之上

我唔知你咩要求啦
如果你要求好靚聲就要買貴啲
深水埗有display 可以試機先

我純粹聽下YouTube
得閒開下lossless music聽

lossless 冇咩意思
除非你對喇叭有番咁上下 5千以上

r1850 睇youtube開到大大聲 絕對唔會令你失望

音質方面絕對係一千蚊以上級數

S880DB
有Hi-Res
可以睇下有冇得試埋

明白

我聽asmr咪爽死

超budget同埋我未必用得著（？）
我用Mac iPhone

會聽到音質上有分別
s880db 應該會好少少

好 唔該哂Ching

我哋用電話用藍牙普通聽歌
大概分得出$1000-$5000 價位喇叭 有明顯分別

唔知點解聽你講完
我想用番MacBook 本身內置個個算
好似好哂錢我又唔係成日聽歌睇戲

Audioengine a2+ wireless

Ching recommend呢款?
好似超咗budget我預1000only for啲冇咩用嘅野

巴打 我岩岩都入手左R1700BT 但我聽落個人聲唔係好出 成日比D bass蓋左 以加要較到個bass好低先掂 你有冇呢個問題?

買左A100
如果喇叭同你距離唔夠遠 整咁大對反而唔好

正常的
呢個價係呢個聲(算同價中上了)
佢優點係好大聲都唔拆
又有BT

買s3000 pro一步到位

買咗s880
希望用到5年以上

搭單問下$3000左右買咩喇叭好
聽左s360db，S2000mkiii，A80，A100

感覺平均S2000mkiii最好 但擺房太大隻
人聲個人鐘意A80>A100~S2000mkiii > s360db
Bass我又唔覺s360db特別勁

大家覺邊隻最好？

人聲A100
炸機rock野 S2000 S3000

嫌A100bass唔夠可以+subwoofer